考完dse覺得入唔到u的人請入黎

請選擇ive bba 過2輕鬆入恆大⚽️

考完打算直接入全港最高學府香港恒生大學